Galaxy Note 4 Rom+電池

話說小弟想將部後備機送比表弟玩
但部機既原裝電已經好唔爭氣
想問下邊道仲會有原裝電賣(問過晒專門店,豐澤,衛訊個D都冇 )
或者有冇D信得過既地方買到安全既副廠電?

另外想問埋刷咩rom好

你想炸鳩你表弟?

就係唔想

你比部shamesung佢同比舊炸彈佢有分別咩?

鋪頭仔有，膠盒，電池上面有一張細細張銀色閃令令嘅貼紙。你預140左右啦。

ROM上XDA跟返你咩model揾

荃灣荃豐
有間橙色閘嘅鋪
係塔羅牌斜對面
Momax同原水都有